水晶宮都開咗齋

幾時到東方

沒有陳婉婷 東方甚麼都不是

到了

開左